[至尊限量版1Q題] 點解國慶日冇人想出街？

因為起來起來起來起來 今晚大家不想去街

0/10